<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <description></description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 19 Feb 2019 07:05:38 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 19 Feb 2019 07:05:38 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title>Ghidul oamenilor nemotivați pentru a intra în formă</title>
        <description>&lt;p&gt;Auzim mereu scuze din partea prietenilor care spun că nu au timp sau că nu pot ajunge să facă sport. În acest articol vă vom prezenta mai multe modalități care sperăm că vor oferi soluția de care aveți nevoie.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;fă-exerciții-cu-propriul-corp&quot;&gt;Fă exerciții cu propriul corp&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-echipamentul-potrivit&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am echipamentul potrivit”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-nu-doresc-să-cheltuiască-banii&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Nu doresc să cheltuiască banii.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Se întămplă uneori ca sala de fitness să fie mai îndepărtată de casă și să faci prea mult timp până acolo (chiar mai mult timp decât petreci
făcând exerciții).
Chiar și cei mai devotați oameni de printre noi nu suportă să conducă până la sala de forță doar pentru a sta minute în șir până se eliberează
aparatele. În loc să înceri să combini diferite greutăți care nu se potrivesc, bazează-te pe greutatea ta corporală. Flotările, abdomenele
și genoflexiunile sunt dovedite ca fiind exerciții fizice foarte bune și eficiente. Dacă te simți bine și în forță, o bară de tracțiuni îți poate
extinde varietatea exercițiilor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/pushups.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;banca-de-la-subsol&quot;&gt;Banca de la subsol&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-e-atât-de-greu-să-ajung-la-sala-de-forță&quot;&gt;Elimină scuza: “E atât de greu să ajung la sala de forță”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-au-de-fapt-un-subsol-sau-un-garaj&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Au de fapt un subsol sau un garaj.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă exercițiile cu greutatea corporală nu te ajută, știi că orice încercare va duce doar la un somn bun pe covor, există și alte opțiuni.
Dacă dorești să faci cât mai puțin până la sala de forță, atunci este timpul să faci o investiție. Multe magazine sunt pline de aparate de
fitness la un preț accesibil care își vor găsi locul undeva în garajul sau subsolul tău.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/bench.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;găsește-un-sport-care-îți-place&quot;&gt;Găsește un sport care îți place&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-mi-se-pare-plictisitor-la-sala-de-forță&quot;&gt;Elimină scuza: “Mi se pare plictisitor la sala de forță”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-urăsc-banda-de-alergat&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Urăsc banda de alergat.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Mulți oameni care cred că sunt prea leneși pentru sala de sport sunt de fapt prea plictisiți. Chiar și cei mai plictisiți oameni au o activitate fizică
de care se pot bucura. Nimeni nu se bucură să alerge 10 kilometri dacă nu sunt în formă, dar sporturi precum boxul, înotul sau cele de echipă
sunt câteva dintre activitățile care ar putea să te motiveze să treci peste stilul de viață sedentar și care îți vor pune sângele în mișcare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/boxing.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;află-de-ce-vrei-să-fii-în-formă&quot;&gt;Află de ce vrei să fii în formă&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-vreau-să-merg-la-sala-de-sport&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu vreau să merg la sala de sport”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-nu-au-probleme-cu-relațiile&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Nu au probleme cu relațiile.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă ești leneș, șansele sunt că nu ești cel mai preocupat de aspectul tău. E nevoie de efort să te îmbraci bine. Este nevoie de eforturi pentru a îți îmbunătăți igiena și îngrijirea. Dorința de a primi atenție de la bărbați/femei este o motivație destul de eficientă pentru ca majoritatea tinerilor să
se apuce de sport. Ce te face diferit? Ce de îndeamnă să stai pe canapea și să te uiți la încă un episod din serialul tău favorit? Nu îți putem da un răspuns, dar îți putem oferi motivația de a te apuca de mișcare. Oamenii care nu fac sport mor mai tineri și au mai multe probleme de sănătate pe măsură ce îmbătrânesc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/meas.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;mănâncă-mai-sănătos&quot;&gt;Mănâncă mai sănătos&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-va-trebui-să-fac-foarte-mult-cardio&quot;&gt;Elimină scuza: “Va trebui să fac foarte mult cardio”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-cred-că-brânza-topită-este-un-grup-de-alimente&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Cred că brânza topită este un grup de alimente.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă nu ai puterea de a ajunge la sala de forță în mod regulat, atunci ar fi o idee bună să îți dezvolți dorința de a te împotrivi gustărilor nesănătoase. Este foarte important, de asemenea, să ai un program de masă regulat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/fruits.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;este-vorba-despre-timp&quot;&gt;Este vorba despre timp&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-timp-să-merg-la-sală&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am timp să merg la sală”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-lucrează-mult&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Lucrează mult.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Persoanelor leneșe nu le place să se abată de la rutina zilnică stabilită. Așa cum spun fizicienii “Un obiect în repaus va rămâne probabil în repaus”. Cel mai bine este să mergi la sală sau să faci exerciții înainte să apuci să te odihnești. Odată ce te-ai așezat pe canapea este puțin probabil să te mai ridici de acolo până dimineață. Deci, mergi la sală cât timp nu ți-ai ieșit din ritm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/watch.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;găsește-un-partener-sportiv&quot;&gt;Găsește un partener sportiv&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-cu-cine-să-merg&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am cu cine să merg”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-au-prieteni-sportivi&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Au prieteni sportivi.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Este foarte dificil să fii leneș atunci când cineva depinde de tine. Dacă îi promiți prietenul tău că vei merge la sala de sport, va fi greu să stai pe canapea cu gândul că acum trebuia să fii cu greutățile în mână. Va fi dificil să amâni ziua de sport când cineva îți bate la ușă și spune că te așteaptă să plecați către sala de sport.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/partner.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;fă-un-mediu-mai-bun-pentru-tine&quot;&gt;Fă un mediu mai bun pentru tine&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-dar-canapeaua-și-televizorul-meu-sunt-chiar-acolo&quot;&gt;Elimină scuza: “Dar canapeaua și televizorul meu sunt chiar acolo”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-sunt-ușor-tentați-de-canapeaua-lor&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Sunt ușor tentați de canapeaua lor.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Există mulți oameni care nu dețin un televizor și o vor recunoaște fără probleme. Nu fiecare cameră trebuie proiectată în jurul unui televizor. Nu fiecare casă are nevoie de o canapea imensă care să ocupe o mare parte din încăpere. Dacă ești serios în legătura cu forma în care te afli, gândește-te la modul în care ți-ai proiectat viața. Dacă camera de relaxare e proiectată cu un mare bol cu chipsuri și o consolă PlayStation cu ultimele jocuri, atunci ar fi cazul să redecorezi. Este mai greu să te relaxezi dacă ai o cameră cu scaune de lemn mai puțin comode decât canapeaua mare și pufoasă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/char.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/14/miscare-pentru-cei-nemotivati.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/14/miscare-pentru-cei-nemotivati.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cum să îți asortezi costumul cu pantofii</title>
        <description>&lt;p&gt;Asortarea costumului cu pantofii reprezintă o problemă destul de comună și este bine să știm cum să facem acest lucru corect. Există trei culori principale ale pantofilor: negri, maro și vișinii, care nu funcționează cu fiecare dintre următoarele culori ale costumelor: albastru, gri deschis, gri închis, maro și negru.
Pantofii greșiți pot ruina vizual orice costum. Deci care sunt regulile?&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;1-costumele-albastre&quot;&gt;1. Costumele albastre&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele albastre se potrivesc cu oricare dintre cele 3 culori principale ale pantofilor. De ce? Prin natura ei, culoarea albastră, transmite încredere și înțelepciune.
Costumele în această culoare oferă un efect calmant, liniștit atunci când vă întâlnesc oamenii.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Orice atingere de negru, maro sau vișiniu se va amesteca bine cu o mare cantitate de albastru, fără a distrage atenția.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesta este și motivul pentru care multe companii au o pată de albastru în logo-ul lor. Și designerii de interior folosesc adesea albastrul în planificarea birourilor, el sporind productivitatea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Având în vedere că este ușor să asortezi un costum albastru cu pantofii, el reprezintă cea mai bună opțiune atunci când mergeți la un interviu de angajare. Te va ajuta să ai o atitudine încrezătoare care va fi cu siguranță simțită de către angajator.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;2-costumele-gri-deschis&quot;&gt;2. Costumele gri deschis&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele de culoare gri deschis, la fel ca cele albastre, se potrivesc cu toate cele 3 culori ale pantofilor. Această culoare este potrivită pentru zilele normale la birou, un costumele sunt purtate ca un cod de îmbrăcăminte relaxat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atunci când porți o cămașă albă simplă este recomandat să alegeți culoarea neagră a pantofilor. Pantofii maro și vișinii sunt potriviți atunci când cămașa are un model.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;3-costumele-gri-închis&quot;&gt;3. Costumele gri închis&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele gri închis sunt la fel de versatile ca cele albastre, dar acestea adaugă mai multă maturitate ținutei celui care le poartă.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;4-costumele-maro&quot;&gt;4. Costumele maro&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Probabil te întrebi cum de te sfătuim să porți pantofi în aceeași culoare cu cea a costumului. Ai nevoie doar de o diferență vizibilă între cele 2 culori pentru că dacă sunt identice, atunci cu siguranță aspectul vizual nu va fi foarte plăcut. În general este bine ca pantofii să fie mai închiși decât costumul.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;5-costumele-negre&quot;&gt;5. Costumele negre&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Chiar dacă aceste costume sunt recomandate doar la înmormântări sau petreceri black-tie, ele se potrivesc doar cu pantofii negri.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/14/cum-sa-asortezi-pantofii-la-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/14/cum-sa-asortezi-pantofii-la-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Top 5 accesorii pe care trebuie să le porți la costum</title>
        <description>&lt;p&gt;Costumele bărbătești sunt elegante și reprezintă un important stil de modă pentru bărbați. De fapt, mulți bărbați încep să îl poarte din ce în ce mai des în weekend. Accesorizarea, totuși, este la fel de importantă precum purtarea costumului în sine. În acest articol vă vom prezenta cele mai populare și bune articole pe care trebuie să le aveți atunci când purtați un costum.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;cravata&quot;&gt;Cravata&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/ties.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un costum bărbătesc este pur și simplu incomplet fără cravată. Indiferent de locul unde purtați costumul, alegeți-vă cu atenție cravata pentru a accentua, dar nu distrage atenția de la ținuta generală. O cravată de mătase cu un model potrivit, cum ar fi dungi sau puncte, este potrivită pentru un costum care anunță o întâlnire de afaceri, în timp ce cravatele în culori aprinse și modele îndrăznețe vă arată personalitatea în afara întâlnirilor de afaceri. Învață mai multe despre cum poți asorta cravata cu cămașa sau sacoul în &lt;a href=&quot;https://blog.tomboxshop.com/costum/2018/02/05/reguli-costum.html&quot;&gt;acest articol&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;batista-de-buzunar&quot;&gt;Batista de buzunar&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/ps.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesta este un accesoriu foarte bun care adaugă culoare și personalitate costumului tău. Este bine să vă asortați cravatele și batistele prin intermediul unor &lt;a href=&quot;https://www.tomboxshop.com/seturi&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;seturi&lt;/a&gt; personalizate pentru ca, puse împreună, să vă ofere un aspect curat și elegant. Alegeți o batistă de buzunar care să se potrivească cu o culoare mai aprinsă de pe cravată sau una neutră pentru a echilibra contrastul.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;butonii&quot;&gt;Butonii&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/mens-cufflinks.png&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acest accesoriu poate fi purtat numai cu manșete franțuzești și adaugă o notă fină de stil costumului tău. Având în vedere că manșetele franțuzești sunt din ce în ce mai populare, este ușor să adăugați butonii printre accesorii atunci când purtați un costum. Alegeți o pereche sofisticată cu detalii fine atunci când aveți o întâlnire importantă și una simplă atunci când ieșiți cu prietenii în oraș.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;ceasul&quot;&gt;Ceasul&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/watch.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ceasul cu siguranță nu trebuie să lipsească și acesta trebuie să fie cel puțin la fel de elegant ca și costumul pe care îl purtați. Pentru zilele la birou este bine să porți un ceas cu funcții multiple pentru a vă putea folosi cât mai mult de el pe timpul zilei. Dacă mergi la o nuntă sau o petrecere recomandăm să porți un ceas simplu.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;acul-de-cravată&quot;&gt;Acul de cravată&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/tieclip.png&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un &lt;a href=&quot;https://www.tomboxshop.com/ace-de-cravata&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;ac de cravată&lt;/a&gt; nu este doar un detaliu la modă, ci este și funcțional. Funcționează pentru a vă menține cravata îngrijită și neșifonată pe tot parcursul zilei. Acestea nu vor deteriora cravata și o vor menține lipită de cămașă.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/09/top5-accesorii.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/09/top5-accesorii.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cele 5 rutine ale dimineții care te vor face mai eficient</title>
        <description>&lt;p&gt;O bună rutină a dimineții pare că va seta într-adevăr productivitatea pentru tot restul zilei. Cu toții avem dimineți în care suntem foarte organizați în care ne pregătim micul dejun, ne facem părul, dar mai sunt și acele zile în care punem pe noi prima cămașă găsită prin dulap pentru a nu întârzia la birou.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O rutină a dimineții care conduce la productivitate este o știință pe care o puteți implementa în propria viață.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Există o cale specifică sau metode pentru a avea o dimineață productivă? Da, există câteva elemente importante pe care mulți oameni le includ, ca parte a zilei, pentru a avea o dimineață productivă.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;rutinele-dimineții-care-funcționează-pentru-oricine&quot;&gt;Rutinele dimineții care funcționează pentru oricine&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Haideți să aflăm câteva detalii despre cele mai importante rutine ale dimineții.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-trezește-te-la-timpul-potrivit&quot;&gt;1. Trezește-te la timpul potrivit&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cu toții am auzit că oamenii care se trezesc de dimineață sunt cei mai productivi și că ar trebui să faci parte din clubul oamenilor de succes care se trezesc zi de zi la ora 5 dimineața.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Potrivit unui studiu din 2012, oamenii care se trezesc de dimineață, “morning people”, spun că se simt mult mai bine și mai sănătoși față de cei care aleg să stea treji până noaptea târziu și care, cu siguranță, nu vor putea să se trezească prea devreme. O ipoteză din cercetare prezintă totuși că ziua de lucru tipică 9-5 este pentru cei care funcționează cel mai bine pe parcursul zilei.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși este adevărat că mulți oameni care se trezesc mai devreme sunt adesea mai productivi, asta nu înseamnă că oamenii care stau treji noaptea nu pot avea o dimineață productivă care să ducă la o zi productivă. “Diminețile” lor au loc puțin mai târziu, dar pot fi productive totuși.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nu este cea mai importantă ora la care te trezești - se întâmplă în acord cu ceasul corpului tău. Nu te obliga să faci parte din clubul celor care se trezesc la ora 5 dacă nu poți adormi înainte de miezul nopții.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Să dormi suficient și să te trezești când corpul tău este gata va duce la o zi mai productivă decât atunci când te forțezi și te ridici din pat înainte ca corpul tău să se odihnească destul.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-elimină-sarcinile-decizionale-dimineața&quot;&gt;2. Elimină sarcinile decizionale dimineața&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Uneori, cea mai bună modalitate de avea o dimineață productivă este să-i faci un start cu o noapte înainte. Mulți experți în productivitate și oameni de succes își pregătesc serile pregătindu-se pentru a doua zi, ei eliberându-și astfel o altă sarcină greoaie dimineților.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gândul la luarea prea multor decizii dimineața vă va încetini și vă va obosi creierul pentru tot restul zilei. Dacă puteți elimina deciziile de dimineață. veți avea mai multă energie și timp pentru a fi productivi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Așadar, noi vă sfătuim să vă scrieți lista zilnică de sarcini cu o seară înainte. Obișnuiți-vă cu conceptul dimineții care începe seara înainte de somn: Alege-ți ținuta. Pregătește-ți ceva de mâncare. Pune-ți lucrurile în rucsac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-crează-ți-o-rutină-pentru-a-îți-concentra-mintea&quot;&gt;3. Crează-ți o rutină pentru a îți concentra mintea&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cea mai importantă activitate dintr-o dimineață este rutina. Majoritatea experților în productivitate recomandă o rutină a dimineții și nu este important în ce constă această rutină, ci să existe una.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși nu există o rutină a dimineții comună tuturor oamenilor, există câteva elemente care o fac eficientă. Dacă analizați rutinele ale experților veți observa câteva lucruri în comun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un exemplu de rutină:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Beți un pahar de apă&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Beți Cafea&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Meditați&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Citiți ceva inspirațional&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faceți duș pentru a vă relaxa&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Verificați ce aveți de făcut în ziua respectivă&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Este important să găsiți o activitate precum meditația, yoga, o plimbare scurtă sau cititul, care să vă ajute să vă concentrați pe ceea ce aveți de făcut în ziua respectivă și în adoptarea unei atitudini corecte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4-fă-sport-și-hidratează-te&quot;&gt;4. Fă sport și hidratează-te&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sănătatea este importantă. S-ar putea să nu vă încânte ideea sportului de dimineață. Poate e destul de greu să te dai jos din pat și să te apuci să faci exerciții, dar ideea este că nu trebuie să ridicați greutăți sau să faceți jogging. Mișcări simple vă vor face sângele să circule și vă va da un impuls pentru noua zi. Mulți oameni de succes își încep dimineața făcând mișcare:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Howard Schulz, CEO Starbucks, iese cu bicicleta&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gary Vaynerchuk face exerciții cu antrenorul său&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jack Dorsey, CEO Square, iese la alergat&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;În timp ce faceți mișcare, asigurați-vă că rămâneți hidratat. Apa băută dimineața vă va da energie care va ține pe tot parcursul zilei.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5-începe-cu-ce-te-ajută-cel-mai-mult&quot;&gt;5. Începe cu ce te ajută cel mai mult&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;După ce vă organizați rutina de dimineață, este timpul să luați măsuri pentru o zi productivă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mark Twain spune: “Dacă primul lucru pe care îl faci în fiecare dimineață este să mănânci o broască vie, poți să îți continui ziua cu satisfacția că acesta a fost probabil cel mai rău lucru care ți se poate întâmpla toată ziua.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Broasca” despre care vorbește este de fapt cea mai grea sarcină pe care o poți avea pentru acea zi - cea de care te temi cel mai mult. Construindu-ți obiceiul de a termina sarcina cea mai grea prima vă poate oferi un sentiment de împlinire foarte productiv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dar începerea zilei cu sarcina cea mai grea poate fi, desigur, descurajantă. Uneori, îndepărtarea unor sarcini mici la început vă poate pregăti treptat pentru cea mai grea sarcină și vă va face mai producitivi. Indiferent dacă lucrați mai bine începând cu lucrurile cele mai ușoare sau cu cele mai grele, este important să vă găsiți ritmul ideal și să începeți treaba.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dacă-vei-câștiga-dimineața-vei-câștiga-ziua-dacă-vei-câștiga-ziua-vei-câștiga-săptămâna-dacă-vei-câștiga-săptămâna-vei-câștiga-luna-și-de-aici-nu-mai-este-mult-până-când-vei-câștiga-viața&quot;&gt;Dacă vei câștiga dimineața, vei câștiga ziua. Dacă vei câștiga ziua, vei câștiga săptămâna. Dacă vei câștiga săptămâna, vei câștiga luna… Și de aici nu mai este mult până când vei câștiga viața.&lt;/h3&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/rutina-dimineata.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/rutina-dimineata.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Vezi câteva sfaturi pentru un date perfect</title>
        <description>&lt;p&gt;Există multe întrebări care vă macină în timpul și după o întâlnire, motiv pentru care am decis să facem o listă cu câteva sfaturi pentru bărbați care vă vor asigura succesul la următoarea întâlnire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Întâlnirile pot fi un lucru foarte dificil. Ce ar trebui să port? Unde ar trebuie să ieșim? Cât de multe ar trebui să spun? Cine trebuie să plătească? Cât de curând ar trebui să revin cu un mesaj după întâlnire?&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;1prima-impresie-este-foarte-importantă&quot;&gt;1.Prima impresie este foarte importantă&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Este adevărat, nu trebuie să te prefaci că ești altcineva decât cine ești cu adevărat, dar o fată vrea să vadă că ai grijă să alegi bine cu ce te îmbraci. Nu îți face griji, asta nu înseamnă că la prima întâlnire trebuie să mergi îmbrăcat la costum, dar dacă porți ceva care ți se potrivește te va ajuta să lași o impresie bună.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;2alege-un-loc-unde-te-simți-confortabil&quot;&gt;2.Alege un loc unde te simți confortabil&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Dacă ți-a cerut să alegi tu locul în care urmează să vă întâlniți, alege să mergi undeva unde îți place și unde știi că atmosfera este pe placul tău. Asta te va ajuta să te simți mult mai confortabil. Cu toatea acestea, poți evita localul favorit unde ieși cu prietenii la cafea, deoarece întâlnirea cu aceștia te poate distrage de la întâlnirea pe care o ai.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;3fii-încrezător&quot;&gt;3.Fii încrezător&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cu siguranță încrederea în tine va fi observată și va atrage. Dacă ești timid, încearcă să porți conversații dese cu oameni pe care nu îi cunoști (la magazinul de pe colț de exemplu), sau, în timpul întâlnirii, vorbește despre un subiect care te pasionează cu adevărat. Ea va simți încrederea pe care o ai în timp ce vorbești despre asta. Mulți oameni pot fi, de asemenea, timizi din cauza aspectului lor. Poate nu ești înalt și ai abdomenul la care visezi, dar este mult mai important pentru o femeie să vadă că te simți confortabil în pielea ta.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;4nu-vorbi-doar-tu&quot;&gt;4.Nu vorbi doar tu&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Asigură-te că nu ești singurul care vorbește. Dacă această întâlnire iese bine, cu siguranță vei mai avea și alte ocazii în care să spui tot ce ai vrea
încă de la prima întrevedere. Nu te speria de pauze și adresează-i întrebări din când în când. Este important să asculți pentru că asta îi va arăta că te interesează ceea ce spune.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;5ține-o-conversație-amuzantă&quot;&gt;5.Ține o conversație amuzantă&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;La prima întâlnire nu vrei să începi să te plângi prin lucruri precum de ce nu îți place actualul loc de muncă sau diverse probleme pe care le ai. Da, este bine să fii serios, dar la primele întâlniri ar fi bine să fii amuzant și să induci o atmosferă plăcută.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;6nu-vorbi-despre-fosta-ta-iubită&quot;&gt;6.Nu vorbi despre fosta ta iubită&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Este periculos să vorbești despre fosta ta iubită. Cel mai bine este să evitați total această conversație pentru a nu transforma întâlnirea în una în care să nu te simți comod. Dacă fata cu care ai ieșit aduce acest subiect la suprafață, nu îl evita, dar încearcă să dai răspunsuri scurte fără prea multe detalii. Adu-i aminte că trecutul nu mai poate fi schimbat și că e mult mai important să vezi ce poți face mai bine în viitor.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;7închide-ți-telefonul&quot;&gt;7.Închide-ți telefonul&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Sau cel puțin dă-l pe silențios. Nu e nimic mai enervant decât un telefon care sună în timp ce petreci timp de calitate cu prietenii, sau atunci când ești la o întâlnire. Lasă telefonul în buzunar sau în geantă pe tot parcursul întâlnirii. Ea va aprecia știind că ești într-adevăr interesat de ceea ce vorbiți.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;8tu-trebuie-să-plătești&quot;&gt;8.Tu trebuie să plătești&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Multe femei doresc să plătească partea ei din notă. Este recomandat să plătești tu nota pentru că, presupun, tu ești cel care a lansat invitația și nu invers.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;9încheie-cinstit&quot;&gt;9.Încheie cinstit&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;E posibil să nu îți fi plăcut și să nu vrei o a doua întâlnire. Dacă se întâmplă asta, nu spune “ne auzim” sau “vorbim”. Nu faci decât să o rănești și să se simtă prost. Spune-i că a fost o seară excelentă. Dacă nu vrei să vă mai vedeți, nu te juca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sperăm că acest articol v-a ajutat și că vă va oferi mai multă încredere la următoarea voastră întâlnire.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/date-perfect.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/date-perfect.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>30 de citate care te vor inspira în viață și în afaceri</title>
        <description>&lt;p&gt;Ce este succesul? Există multe definiții, dar există un lucru cu care toți oamenii de succes sunt de acord: Succesul vine atunci când ești perseverent în ciuda eșecului.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În continuare vă vom prezenta 30 de citate care vă vor ajuta să atingeți succesul în ciuda eșecurilor și barierelor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;1.Succesul nu este final; Eșecul nu este fatal: este curajul de a continua care contează.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Winston S. Churchill&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;2.Este mai bine să eșuezi în originalitate decât să reușești în imitație&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Herman Melville&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;3.Drumul spre succes și drumul spre eșec sunt aproape la fel.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Colin R. Davis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;4.Succesul vine, de obicei, la cei care sunt prea ocupați să-l caute.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Henry David Thoreau&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;5.Oportunitățile nu se întâmplă. Le creezi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Chris Grosser&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;6.Să nu îți fie frică să renunți la bine pentru a ajunge la excelență.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– John D. Rockefeller&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;7.Observ că, cu cât muncesc mai mult, cu atât pare să am mai mult noroc.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Thomas Jefferson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;8.Există două tipuri de oameni care vă vor spune că nu puteți face o diferență în această lume: cei care se tem să încerce și cei care se tem că veți reuși.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Ray Goforth&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;9.Oamenii de succes fac ceea ce cei fără succes nu doresc să facă. Nu îți dori să fie mai ușor. Dorește-ți să fii mai bun.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;10. Încearcă să nu devii un om de succes. Mai degrabă devino un om de valoare.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Albert Einstein&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;11. Opriți urmărirea banilor și începeți să urmăriți pasiunea.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Tony Hsieh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;12. Succesul este mersul pe jos de la eșec la eșec fără pierderea entuziasmului&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Winston Churchill&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;13. Îmi datorez succesul pentru că am ascultat cu respect cele mai bune sfaturi și apoi am plecat și am făcut exact contrariul.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– G. K. Chesterton&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;14. Vrei să-ți dau o formulă pentru succes? Este destul de simplu, într-adevăr: dublați rata de eșec. Te gândești la eșec ca dușmanul succesului. Dar nu este deloc așa. Poți fi descurajat de eșec sau poți învăța din el, așa că du-te și fă greșeli. Fă tot ce poți. Pentru că amintește-ți că acolo vei găsi succes.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Thomas J. Watson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;15. Dacă nu ești dispus să riști obișnuitul, va trebui să rămâi la obișnuit.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;16.Cei care sunt destul de nebuni să creadă că pot schimba lumea, sunt cei care o fac.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;17. Faceți un lucru care vă sperie în fiecare zi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;18. Toate progresele au loc în afara zonei de confort.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Michael John Bobak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;19. Oamenii care au succes au un impuls. Cu cât reușesc mai mult, cu atât vor mai mult să reușească și cu atât mai mult găsesc o cale de a reuși. În mod similar, atunci când cineva nu reușește, tendința este de a ajunge într-o spirală descendentă, care poate chiar să devină o profeție.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Tony Robbins&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;20. Nu lăsați teama de a pierde să fie mai mare decât entuziasmul de a câștiga&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Robert Kiyosaki&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;21. Dacă vă uitați atent, cele mai multe succese de peste noapte au durat foarte mult.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Steve Jobs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;22. Singura limită a realizării noastre de mâine va fi îndoiala noastră de azi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Franklin D. Roosevelt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;23. Modalitatea de a începe este să renunțați la vorbit și să începeți să faceți.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Walt Disney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;24. Războinicul de succes este omul obișnuit, cu focalizare laser.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;–  Bruce Lee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;25. Nu există secrete pentru succes. Este rezultatul pregătirii, a muncii grele și a învățării din eșec.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Colin Powell&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;26. Succesul pare să fie legat de acțiune. Persoanele cu succes continuă să se miște. Ei fac greșeli, dar nu renunță.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Conrad Hilton&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;27. Dacă chiar vrei să faci ceva, vei găsi o cale. Dacă nu, vei găsi o scuză.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;28. Nu vă pot da o formulă pentru succes, dar vă pot da una pentru eșec: Încercați să mulțumiți pe toată lumea.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Herbert Bayard Swope&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;29. Succesul nu este cheia fericirii. Fericirea este cheia succesului. Dacă vă place ceea ce faceți, veți avea și succes.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Albert Schweitzer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;30. Succesul nu este doar despre ceea ce realizați în viața voastră; este vorba despre ceea ce îi inspirați pe ceilalți să facă.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Care este citatul tău preferat?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/citate-business.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/citate-business.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Reguli majore pentru costum</title>
        <description>&lt;p&gt;Fiecare bărbat ar trebui să aibă un costum în garderoba lui. Indiferent dacă îl purtați la ocazii speciale sau zilnic, un costum va fi întotdeauna esențial. Cu toate acestea, ca toate lucrurile, există anumite reguli pe care trebuie să le urmați întotdeauna. În acest articol vă vom prezenta câteva reguli esențiale pe care trebuie să le îndeplinească un costum.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;tipuri-de-costume&quot;&gt;&lt;u&gt;Tipuri de costume&lt;/u&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&quot;fit-ul-costumelor&quot;&gt;Fit-ul costumelor&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Primul lucru pe care trebuie să îl iei în considerare este să vezi ce costum ți se potrivește cel mai bine. Cu opțiunile de &lt;i&gt;skinny&lt;/i&gt; sau &lt;i&gt;slim&lt;/i&gt;, cele mai populare acum, trebuie să știi care îți este cel mai potrivit. Înțelegerea diferenței dintre cele două te va ajuta să faci alegerea potrivită.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;slim-fit&quot;&gt;Slim Fit&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Cel mai popular și potrivit pentru majoritatea bărbaților este costumul slim fit. Cu o croială slim de la umeri până la brâu, sacoul unui astfel de costum va oferi un mare confort. Acest tip este ideal pentru bărbații cu corpul atletic.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;skinny-fit&quot;&gt;Skinny Fit&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Un costum mai strâmt față de cel slim este cel skinny. Strâmt în jurul umerilor și adus mai mult în jurul taliei, acest tip de costum este conceput pentru bărbații înalți și slabi. Costumele skinny sunt potrivite pentru evenimentele oficiale.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;detaliile-contează&quot;&gt;&lt;u&gt;Detaliile contează&lt;/u&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Un pas important este atenția la detalii. Nu vrei să te simți inconfortabil și nici nu vrei să te îneci în țesături. De la brațe și picioare până la piept, fii sigur că îți cunoști mărimile. Indiferent dacă ai umerii largi sau nu, este important să încerci mai întâi sacoul. Dacă ești între mărimi și nu găsești niciodată costumul potrivit este bine să apelezi la un croitor.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;manșetele&quot;&gt;Manșetele&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Unii bărbați au mâinile mai lungi decât alții, deci este greu să determini pe deplin ce se poate face cu manșetele tale dacă ai brațe lungi. Ideal este ca manșeta să fie mai lungă cu aproximativ un centimentru față de mânecile sacoului. Dacă trebuie să scurtați brațele sau să cumpărați o cămașă mai mare pentru a compensa mânecile, atunci este recomandat să consulați un croitor pentru o opinie profesională.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/cuffs.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;lungimea-pantalonilor&quot;&gt;Lungimea pantalonilor&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Pantalonii trebuie să ajungă până la gleznă. Când vă așezați, pantalonii tăi se vor ridica puțin, așa că pentru a nu se vedea pielea ai nevoie de o pereche de șosete lungi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/trousers.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 06 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/06/reguli-majore-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/06/reguli-majore-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Asortează cravata la cămașă</title>
        <description>&lt;p&gt;Arta de a asorta costumele și cămășile este un lucru care i-a pus în dificultate pe cei mai buni oameni ai modei pentru mulți ani de zile.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am crescut urmărind diferite sporturi și filme. Am jucat baschet și băteam mingea pe terenul de fotbal zi de zi, dar niciodată nu am învățat
despre teoria culorilor sau despre ce tip de haine se potrivesc cu anumite articole vestimentare. Nu am avut nicio idee. Nici nu părea să
ne pese.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Evoluția în potențialul nostru cel mai înalt ca gentleman necesită o atenție fină la detalii.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În crearea acestui articol am folosit 3 pași principali pe care trebuie să îi urmărim atunci când dorim să asortăm cravata cu costumul
sau cămașa.&lt;/p&gt;

&lt;h5 id=&quot;1-teoria-culorilor&quot;&gt;1. Teoria culorilor&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;2-îmbinarea-modelelor&quot;&gt;2. Îmbinarea modelelor&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;3-considerații-tonale&quot;&gt;3. Considerații tonale&lt;/h5&gt;

&lt;h1 id=&quot;teoria-culorilor-potrivirea-culorii-cravatei-cu-cea-a-costumului-sau-a-cămășii&quot;&gt;&lt;u&gt;Teoria culorilor&lt;/u&gt;: potrivirea culorii cravatei cu cea a costumului sau a cămășii&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Primul pas în asortarea cravatei este culoarea. Culoarea poate părea prea puțin importantă pentru mulți dintre noi. Așadar, vă prezentăm roata de culori.
Aceasta ne ajută să înțelegem mai ușor culorile care se împart în două mari categorii: culori calde și reci.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Culorile calde expun vibrații, cum ar fi roșu, portocaliu sau galben. Culorile reci sunt reprezentate de culori precum albastru, verde sau mov. Roata de culori ne ajută să armonizăm culorile, armonizarea fiind conceptul prin care se creează un aspect echilibrat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Așa cum vom vedea mai jos, armonia culorilor ideală se realizează atunci când avem o culoare caldă împotriva uneia reci, creându-se astfel un contrast vizual plăcut pe care toți ni-l dorim atunci când dorim să purtăm noul costum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/color-wheel.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Așa cum am menționat mai sus, roata de culori împarte culorile în două categorii, calde și reci. Folosind o roată de culoare, putem crea scheme de culori care ne vor ajuta să realizăm un concept important de armonie. Mai jos este o listă a principalelor scheme de culori.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;schema-de-culori-monocromatică&quot;&gt;Schema de culori monocromatică&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Acesta este cel mai simplu mod de a începe să experimentați culoarea și de asemenea cea mai conservatoare schemă de culori. O schemă de culoare monocromatică potrivește variantele mai întunecate de culori cu cele mai aprinse(de exemplu o cravată navi cu o cămașă albastru deschis). Această schemă te va ajuta să arătați elegant și sofisticat, fără a te scoate neapărat din zona ta de confort.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/navy.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;schema-de-culori-analogică&quot;&gt;Schema de culori analogică&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Folosirea unei scheme de culori analogice este mai îndrăzneață decât cea prezentată anterior. Această tehnică implică alegerea de culori adiacente din roata de culori. Chiar dacă această schemă presupune să nu introduceți încă armonie, ea este un element fin sofisticat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un exemplu ar fi purtarea unei cravate mov cu o cămașă albastră. Schemele de culoare analogice sunt plăcute și liniștitoare pentru ochi, prin urmare, pot fi utilizate la locul de muncă sau în mai multe împrejurări sociale.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/purple.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;schema-de-culori-triadică&quot;&gt;Schema de culori triadică&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sistemul de culori triadic implică alegerea culorilor care formează un triunghi de-a lungul roții de culoare. Astfel, avem acum o schemă de culori care implică armonie (creând un echilibru între culorile calde și reci). Prin urmare, schemele de culori triadice sunt albastru, roșu și galben sau verde, portocaliu și purpuriu. În timp ce ambele scheme de culori implică atât culori calde, cât și reci, contrastul nu este la fel de puternic ca în cazul unei scheme complementare de culori. Această schemă de culori atractivă este o modalitate excelentă de a introduce culoarea în garderoba ta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Culorile triadice au fost cu siguranță încercate de mulți dintre voi. Acesta este motivul pentru care o pereche de blugi albastră arată minunat alături de un tricou roșu sau galben. O schemă de culori triadică este o una extrem de profesională, dar versatilă și poate fi utilizată la locul de muncă, în medii profesionale cum ar fi întâlniri sau prezentări și pentru evenimente sociale formale, cum ar fi o nuntă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/red-t.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;culori-complementare&quot;&gt;Culori complementare&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Acestea sunt culorile cele mai izbitoare de contrast și sunt opuse în schema de culori. Prin urmare, culoarea aflată în contrast cu albastru este cea portocalie, culoarea complementară celei rosii este verde, iar culoarea complementară celei galbene este violet. Este important că aceste culori formează contrastul cel mai puternic.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Culorile complementare se potrivesc evenimentolor sociale deoarece îndrăzneala lor poate părea neadecvată la locul de muncă sau în anumite întâlniri profesionale.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/orange.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;îmbinarea-modelelor-potrivirea-modelului-cravatei-cu-cel-al-cravatei-sau-costumului&quot;&gt;&lt;u&gt;Îmbinarea modelelor&lt;/u&gt;: potrivirea modelului cravatei cu cel al cravatei sau costumului&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Similar culorilor, doriți ca modelul cravatei să fie în contrast cu cămașa și costumul pe care îl purtați. Ca regulă principlă, evitați amestecarea a trei tipuri de modele diferite.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Contrar cu ceea ce majoritatea dintre noi credeam, pentru ca modelele să se îmbine perfect și să aibă un aspect vizual plăcut, ele nu trebuie să fie neapărat diferite.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși pot fi și modele diferite, ele pot fi și similare dar în proporții diferite. Este esențial ca proporția modelului să varieze, indiferent dacă acestea sunt identice sau nu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dacă proporțiile de model sunt foarte apropiate, ținuta va arăta prea aglomerată și se va îndepărta de scopul pe care dorești să îl atingi.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-alege-un-model-din-aceeași-gamă-dar-diferit-în-proporție&quot;&gt;1. Alege un model din aceeași gamă dar diferit în proporție&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/lined.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dacă purtați un costum gri colorat cu o cămașă albastră dungată, o cravată mai dungată, folosind teoria culorii descrisă mai sus, aceasta va funcționa foarte bine.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-alege-un-model-care-este-total-diferit&quot;&gt;2. Alege un model care este total diferit&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/diff.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În loc să folosiți o cravată cu dungi mai rare, puteți opta pentru una cu buline sau flori. Din nou, așa cum este cazul de mai sus, proporția modelului are o mare importanță, chiar și atunci când cele două modele sunt complet diferite.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-îmbinarea-unei-cămăși-cu-model-alături-de-o-cravată-într-o-singură-culoare&quot;&gt;3. Îmbinarea unei cămăși cu model alături de o cravată într-o singură culoare&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ca o alternativă la cele două metode de potrivire a modelelor de cravată prezentate mai sus, ați putea alege să nu contrastați modelul cămășii cu alt model și, în schimb, să îl contrastați cu o cravată solidă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/simple.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;considerații-tonale-pentru-potrivirea-modelului-cravatei&quot;&gt;&lt;u&gt;Considerații tonale&lt;/u&gt;: pentru potrivirea modelului cravatei&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Acum, că am acoperit teoria culorilor și considerentele de model, putem acorda atenție în cele din urmă problemelor tonale. Considerațiile tonale se referă la modul în care îmbinarea cravatei cu cămașa sunt ca articole de îmbrăcăminte de sine stătătoare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O cămașă cu contrast scăzut se referă la o cămașă care pare mai simplă în aparență. Aceste cămăși sunt concepute preponderent cu o culoare majoră și o culoare minoră, culoarea minoră fiind de o valoare neglijabilă și, prin urmare, nu se poate distinge de culoarea majoră.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cu toate acestea, o cămașă de acest gen va apărea din depărtare că are o singură culoare, dar, după o inspecție mai atentă, va prezenta mai mult de o culoare sau un design subtil, cum ar fi dungi slabe. Ceea ce creează, atunci când este asociată cu o cravată tonală mai mare, este contrastul vizual.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 05 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/05/reguli-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/05/reguli-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
