<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title></title>
    <description></description>
    <link>http://localhost:4000/</link>
    <atom:link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
    <pubDate>Tue, 12 Mar 2019 09:47:52 +0200</pubDate>
    <lastBuildDate>Tue, 12 Mar 2019 09:47:52 +0200</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v3.8.5</generator>
    
      <item>
        <title>Ghid pentru ținuta perfectă de cununie civilă sau nuntă</title>
        <description>&lt;p&gt;Da, știm… Nu e ușor în astfel de momente, să alegi ce să porți. Magazinele sunt pline de costume, cămăși, sacouri, pantaloni, dar oare ție care se potrivește cel mai bine? Oare ce să combini și cum, ca să nu pară luate la întâmplare, dar nici că te-ai străduit prea mult? &lt;a href=&quot;https://www.don-men.com/cum-sa-te-imbraci-la-o-cununie-civila-sau-nunta-ghid-util-pentru-barbati.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Ghid pentru ținuta perfectă de cununie civilă sau nuntă .&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Cu toate astea, ținuta ta trebuie să fie una impecabilă. Păi, să analizăm… dacă ești invitat la o nuntă, atunci ești norocos, varietatea de opțiuni e mare și ai de unde alege. Dacă tu ești mirele, atunci ești cumva limitat în alegeri, pentru că nu-i așa, nu ai vrea să fii confundat cu unul dintre nuntași, din cauza ținutei. Până la urmă, e momentul tău cel mai important din viață și asta trebuie să se vadă și în hainele pe care le porți, și în pozele care vor dăinui peste ani.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ce vei alege să porți la o nuntă, va depinde în primul rând de tipul de nuntă la care vei participa: vei merge și la cununia civilă, religioasă, iar seara la petrecere? Sau doar la petrecere, care va fi pe plajă, de exemplu? Să le analizăm pe rând. Indiferent că ajungi la starea civila de sector, pentru București ar fi sectorul 1, 2, 3, 4, 5 sau 6, sau că vei putea admira un peisaj minunat la o cununie ori nuntă în aer liber, înainte de orice trebuie să ții minte că: ar trebui să iei în calcul niște invitații de nuntă haioase, de ce nu, și, de asemenea, să nu uiți actele pentru cununia civilă ori religioasă. Lăsând gluma la o parte, este bine să citești mai departe sfaturile noastre pentru a avea o prezență remarcabilă la eveniment!&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;ești-invitat-la-nunta-prietenului-tău-într-un-local-de-evenimente-din-oraș-&quot;&gt;Ești invitat la nunta prietenului tău, într-un local de evenimente din oraș ?&lt;/h1&gt;

&lt;h3 id=&quot;în-primul-și-în-primul-rând-alege-să-îți-cumperi-un-costum-nou-și-nicidecum-să-îl-inchiriezi-oricât-de-tentant-ar-părea&quot;&gt;În primul și în primul rând, alege să îți cumperi un costum nou și nicidecum să îl inchiriezi, oricât de tentant ar părea.&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nu știi cine l-a mai îmbrăcat, prin urmare, mai bine mergi pe o linie simplă, dar decentă.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;alege-un-costum-de-culoare-bleumarin&quot;&gt;Alege un costum de culoare bleumarin!&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Este un costum versatil, se potrivește minunat cu o cămașă albă simplă și o cravată bleumarin.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;află-cum-poți-asorta-pantofii&quot;&gt;Află cum poți asorta pantofii&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://localhost:4000/costum/2019/02/14/cum-sa-asortezi-pantofii-la-costum.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Îți oferim un ghid simplu, care să îți fie de folos atunci când nu ești convins ce anume se potrivește și ce nu.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;ești-pe-lista-invitaților-pentru-o-nuntă-pe-plajă-&quot;&gt;Ești pe lista invitaților pentru o nuntă pe plajă ?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Fostul coleg din facultate te anunță brusc, după ani de zile în care nu ați mai ținut legătura, că i-ar face mare plăcere să îi fii alături în ziua cea mare, de dragul amintirilor din trecut, când petreceați împreună câte 3 zile și 3 nopți, după sesiune. Iar petrecerea lui de nuntă va fi pe plajă, într-una dintre cele mai călduroase zile alea anului.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși nu e o nuntă formală, e important să fii elegant și la o nuntă care are loc pe plajă. Regula cea mai importantă, în acest caz, e să alegi materiale din fibre naturale, în care să îți respire pielea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poți renunța la cravată sau papion, dacă este foarte cald, însă sacoul trebuie să rămână. Cât despre încălțăminte, ei bine, mocasinii sunt o alegere extrem de inspirată. Sau chiar pantofii boat shoes.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poți renunța chiar și la pantalonii lungi în favoarea pantalonilor scurți, din material textil de bună calitate, într-o singură culoare, de preferat bleumarin sau albastru.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;ce-accesorii-să-porți&quot;&gt;Ce accesorii să porți?&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Când vine vorba de invitați, accesoriile fac diferența și au o mare însemnătate în ținuta aleasă. Desigur, nu vrei să îl eclipsezi pe mire, însă nici tu nu poți apărea la eveniment cu cravata demodată a bunicului tău, nu-i așa?&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;butonii&quot;&gt;Butonii&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Înainte de a-i cumpăra, asigură-te că ai cămașa specială pentru butoni. Și alege-i pe cei clasici, în nuanță argintie sau aurie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;pantofii&quot;&gt;Pantofii&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Este indicat să alegi o pereche nouă, iar recomandarea noastră este să alegi o pereche maro sau bej, pentru un costum bleumarin, pantofi negri cu șiret, pentru un costum negru sau pantofi roșii, model Oxford, pentru un costum de culoare gri.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;batista&quot;&gt;Batista&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Un accesoriu simplu, dar esențial, pentru a definitiva o ținută. Dacă ai un costum negru, poți purta o batistă colorată și ești în categoria celor bine îmbrăcați. Ține cont de o singura regulă, când alegi batista: să nu fie asortată prea mult cu cravata!&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;cravata&quot;&gt;Cravata&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ține cont că aceasta este o nuntă, la care participi, așa că uită pentru moment de toate cravatele imprimate și în combinații diverse de culori. Alege doar cravate într-o singură culoare și cât mai subțiri, pentru a da o notă de eleganță contemporană aspectului tău.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;evenimentul-la-care-trebuie-să-ajungi-este-o-nuntă-formală&quot;&gt;Evenimentul la care trebuie să ajungi este o nuntă formală&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;O nuntă formală atrage cu sine și o ținută pe măsura denumirii. Un frac, poate fi cea mai inspirată alegere, pentru a respecta dress code-ul de pe invitație, care cel mai probabil e Black Tie. Dacă nu ai frac sau nu îți permiți unul, atunci poți alege un costum negru, simplu, la care să asortezi o pereche de pantofi de lac, pentru un plus de eleganță. Dacă vrei să ai un look și mai formal, atunci optează și pentru o vestă neagră. Nu uita nici de cravată, care trebuie să fie una subțire si tot de culoare neagră.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;sfaturi-de-baza-atunci-când-mergi-în-calitate-de-invitat-la-nuntă-sau-cununie-civilă-și-religioasă&quot;&gt;Sfaturi de baza atunci când mergi în calitate de invitat la nuntă sau cununie civilă și religioasă&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Oriunde ar avea loc petrecerea de nuntă sau ceremonia pentru cununia civilă sau religioasă, la care ai fost invitat, este bine să ții cont de câteva sfaturi, de bază, despre ce ținută să adopți:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Niciodată să nu alegi o ținută complet albă sau un costum alb, doar dacă nu ești, cumva, chiar tu mirele. Ar trebui, de asemenea, să eviți această vestimentație și la celelalte evenimente, precum cununie religioasă sau civilă.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Să fii mereu respectuos la evenimentele de tip religios. Și asta înseamnă că, dacă știi că ceremonia va avea loc în biserică, o idee de bun simț este să porți o cămașă cu mânecă lungă, dacă nu ai sacou.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Negrul este mai mult decât potrivit pentru un astfel de eveniment, în special dacă are loc seara.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;
    &lt;p&gt;Alege întotdeauna să fii mai bine îmbrăcat decât scrie pe dress code-ul de pe invitație. De exemplu, dacă pe invitație scrie „optional Black Tie”, fii precaut și poartă un costum de culoare închisă. Pentru că, așa cum ți s-a spus deseori, mai bine „previi decât tratezi”.&lt;/p&gt;
  &lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h1 id=&quot;recomandări-dacă-tu-ești-mirele&quot;&gt;Recomandări dacă tu ești mirele&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cu atâtea tematici de petrecere, pe care de obicei mireasa le alege, nici nu e de mirare, că tu, viitor mire, nu știi ce să îmbraci în ziua cea mare. Reguli foarte stricte, în ceea ce privește ținuta de mire nu există, însă câteva, care țin de tradiție, rămân totuși neschimbate: ținuta ta trebuie să fie una specială, care să iasă în evidență, în comparație cu a celorlalți bărbați prezenți la cununia ta civilă sau chiar la nuntă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Accesoriile, calitatea materialelor alese, croiala impecabilă, pantofii de calitate, te pot ajuta în acest sens, să fii cea mai bună versiune a ta, din punct de vedere vestimentar. Și încă o regulă esențială: costumul de mire trebuie să fie în acord cu rochia de mireasă. Dar, oricât de dificil ți se pare să găsești costumul de ginere ideal, gândește-te că merită tot efortul, având în vedere că atât cununia civilă cât și nunta religioasă sunt evenimente unice în viață. Cel puțin, așa se spune că ar trebui să fie.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;câteva-sfaturi-pentru-cum-să-acționezi-în-acest-sens&quot;&gt;Câteva sfaturi pentru cum să acționezi, în acest sens:&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&quot;1-fii-cea-mai-bună-versiune-a-ta-în-ziua-nunții-din-punct-de-vedere-vestimentar&quot;&gt;1. Fii cea mai bună versiune a ta, în ziua nunții, din punct de vedere vestimentar&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Sună simplu, nu-i așa? O să afli, curând, că acest sfat este chiar util și ușor de pus în practică. În primul rând, este cert că nu putem schimba modul în care arătăm fizic. Dar putem să ieșim în evidență prin hainele pe care le purtăm. De fapt, hainele este singurul lucru important care ne poate ajuta să fim varianta noastră cea mai bună, estetic vorbind. Să te îmbraci elegant în ziua nunții tale este un semn de respect, în primul rând. Nu doar pentru partenera ta, ci pentru întreg grupul de persoane care îți sunt alături în ziua cea mare. Să nu uităm nici de poze. Vrei să fii mândru de cum arătai, de fiecare dată când privști albumul de nuntă, indiferent câți ani trec, nu-i așa?&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;2-cumpără-ți-ținuta-de-mire-din-timp&quot;&gt;2. Cumpără-ți ținuta de mire din timp&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Cu cel puțin 90 de zile înainte de nuntă e recomandat să începi să îți cauti ținuta de mire, pentru a fi sigur că te încadrezi în timp, cu tot ce ai nevoie pentru un look impecabil. Dacă te întrebi de ce, îți dăm cel puțin două mari motive pentru care e bine să începi din timp „vânătoarea de ținută”:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;a.	vei economisi bani: pentru o ținută potrivită de mire, e puțin probabil să găsești din primele căutari exact costumul dorit pe croiala și mărimea potrivită. De cele mai multe ori, mirii sunt nevoiți să apeleze la serviciile unui magazin specializat pentru retușurile finale, în cazul în care și-au găsit un costum gata făcut, dar nu e pe mărimea slim fit, dorită. Iar daca vei dori să îl faci pe comandă, mergând cu doua săptămâsni înainte de nuntă la croitor, te vei alege cu un preț final mai mare decât dacă ai fi mers cu 2-3 luni înainte de nuntă. Motivul e simplu, odată ce devii o prioritate si croitorul e nevoit să amâne alte comenzi ca să o onoreze pe a ta, la timp, costul mărit va compensa amânarea celorlalți.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;b.	vei evita stresul: ai destul stres cu petrecerea de nuntă si tot ce implică ea, nu îți mai dorești un stres suplimentar cu ținuta.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;3-un-mire-trebuie-să-probeze-întrega-ținută-din-timp-pentru-a-se-simți-confortabil-în-ea&quot;&gt;3. Un mire trebuie să probeze întrega ținută, din timp, pentru a se simți confortabil în ea&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Acum că ți-ai găsit ținuta, e timpul să te obișnuiești cu ea, făcând câteva probe cu ea prin casă, înainte de ziua nunții. De asemenea, dacă ți-ai cumpărat o pereche nouă de pantofi, pentru nuntă (ceea ce e foarte recomandat, pentru un aspect îngrijit) e cu atât mai indicat să îi porți de câteva ori, chiar și prin casă, pentru a te obișnui cu ei și a te asigura că sunt confortabili. Nimic nu e mai neplăcut decât o pereche de pantofi incomozi.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;4-decide-un-dress-code-și-pentru-invitați&quot;&gt;4. Decide un dress code și pentru invitați&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Ai grijă să îi anunți din timp, pentru a avea și ei timp să se pregătească. Scrie concret pe invitația de nunta dacă dorești Black tie, ținută formală sau ține cont de locație. Dacă faci cununia civilă la primărie, cununia religioasă la biserică și petrecerea de nuntă pe plajă, de exemplu, este politicos să menționezi fiecare dintre aceste aspecte pe invitație, pentru ca invitații să știe să își adapteze ținutele în funcție de fiecare locație specificată.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;5-comunică-cu-viitoarea-ta-soție-în-legatură-cu-ținutele-pentru-nuntă&quot;&gt;5. Comunică cu viitoarea ta soție în legatură cu ținutele pentru nuntă&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Sfătuiește-te împreună cu viitoarea ta soție asupra ținutei tale, dar și a cavalerilor tăi de onoare. Și ei așteaptă de la tine sugestii de ținută, ce anume ți-ar plăcea ca ei să poarte în ziua nunții tale, pentru un tablou complet, elegant și în armonie cu ținutele mirilor.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;idei-de-ținută-pentru-mire&quot;&gt;Idei de ținută pentru mire&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Poți opta pentru clasica variantă de costum din 2 piese. E elegant, simplu și cea mai la îndemână variantă. În culori de negru, bleumarin sau gri închis, acest tip de costum de mire este unul care îți oferă garanția că vei arăta elegant și cu bun gust. Indiferent de culoarea pe care o vei alege, poartă-l cu o cămașă albă, pentru un plus de eleganță, și o cravată subțire, într-o singură nuanță. Nu uita nici de pantofi, care trebuie să fie unii eleganți și potriviți unui asemenea eveniment important din viața ta.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dacă vrei să ieși din tiparul clasic și să abordezi o ținută mai îndrăzneață, poți alege și un costum din două piese în culori mai vii, precum bleu, gri deschis sau chiar kaki. Ține cont, totuși, de faptul că aceste culori se potrivesc cel mai bine în cadrul unei nunți care se desfășoară pe timpul zilei, în sezonul estival și/sau în locuri exotice.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O altă variantă este să alegi un sacou alb și o pereche de pantaloni negri, la care să asortezi o cămașă albă și un papion negru și pantofi de lac negri. Însă și această ținută este indicată pentru o nuntă care are loc pe plaja, de exemplu.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ca regula generală, mirele nu trebuie să fie perfect asortat cu rochia miresei, așadar un costum complet alb este de evitat. Albul este culoarea tradițională pentru rochia miresei, iar poza de ansamblu cu voi amândoi în ținute albe, din păcate, diminuează impactul vizual și nu pune în evidență foarte bine nici ținuta ta și nici a miresei.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Mon, 11 Mar 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/03/11/ghid-pentru-tinuta-perfecta-cununie-civila-sau-nunta.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/03/11/ghid-pentru-tinuta-perfecta-cununie-civila-sau-nunta.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Costume la comandă pentru bărbați</title>
        <description>&lt;p&gt;Nu numai femeile, ci și bărbații își schimbă ținuta de la sezon la sezon. Tendințele din 2019 includ o mulțime de schimbări față de 2018. Colecțiile la modă ale costumelor pentru bărbați au fost completate cu pantaloni largi, culori îndrăznețe și modele care subliniază stilul. Tendința costumelor pentru bărbați în sezonul 2019 este țesătura Tweed. Aceasta este potrivită atât pentru costume, cât și pentru sacouri separate potrivite la pantaloni eleganți, îndoiți în partea de jos. Pantalonii costumelor sunt largi în stilul anilor ’70. Culorile originale sunt  albastru, galben strălucitor, afine. A face &lt;a href=&quot;http://www.filipcezar.com/ro/content/65-costume-mire&quot;&gt;costume mire&lt;/a&gt; în 2018, înseamnă eleganță pentru bărbați și un element indispensabil al dulapului, și, care trebuie croit în funcție de dorințele și tendințele modei. A face costume la comandă a încetat de mult să mai fie o prerogativă doar a femeilor, astăzi existând chiar și bărbați care studiază îndeaproape spectacolele celor mai buni designeri pentru a-și alege dulapul în funcție de ultimele tendințe. Un astfel de designer este Filip Cezar, iar noua imagine Filip Cezar pentru colecția de costume din 2019, este actorul Toto Dumitrescu.&lt;/p&gt;

&lt;iframe src=&quot;https://www.youtube.com/embed/mzipXeqpUpc&quot; frameborder=&quot;0&quot; allowfullscreen=&quot;allowfullscreen&quot; style=&quot;width: 100%; height: 464.625px;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;

&lt;p&gt;…&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;țesături-populare&quot;&gt;Țesături populare&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Pentru costume la comandă de bărbați, în 2019 poți alege țesături și culori foarte populare cum ar fi gri sau maro, în nuanțe monoton, care pot conține un model sub formă de dungi sau carouri, acesta devenind tendința sezonului. Designerii introduc, de asemenea, elemente velveton în colecțiile lor. Printre culorile populare la modă pentru costumele bărbătești este Marsala, care a devenit deja cea mai populară nuanță încă din 2016. Lista de soluții luminoase și îndrăznețe, continuă cu chihlimbar, cunoscut ca un galben strălucitor, Lemon, albastru închis, precum și nuanțe de bej și ciocolată. Nu trebuie scăpată din vedere culoarea neagră, care impresionează cu eleganța și versatilitatea. O tendință absolută va fi, de asemenea, gri în diferite variante. Noul gri în stilul bărbaților este conceput pentru a adăuga diferite nuanțe de verde – de la sticla întunecată la turcoaz, și care este în lista de tendințe la modă ale costumelor bărbatești în primăvara anului 2019.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;pantaloni-clasici&quot;&gt;Pantaloni clasici&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Pantalonii se întorc la clasic și la moda anilor ’70.  Pantalonii strâmți, slim părăsesc treptat colecțiile, astfel încât tendințele modei pentru bărbați în 2019 au fost completate cu pantaloni drepți și largi. Designul drăguț al blugilor, de asemenea,  nu va mai fi același de până acum pentru stilul de zi cu zi, ci stilul clasic.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;linii-îndrăznețe&quot;&gt;Linii îndrăznețe&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Linii îndrăznețe, cu carouri și dungi se evidențiază pe podiumurile de modă din 2019. Pentru costume la comandă  bărbătești  și care sunt la modă în 2019, a fost adăugată o altă tendință, și anume, neglijența liniilor. Carourile mari, combinate cu utilizarea unor nuanțe potrivite, înlocuiește costumele monofonice prea stricte. Designerul Filip Cezar a reușit să aducă prospețime în stilul de afaceri, diluându-l cu decizii îndrăznețe, dar totuși destul de stricte, iar ideea de carou se potrivește cel mai bine.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În acest an, atât modelele cu un singur rând de nasturi, cât și cele cu nasturi dubli sunt la modă. Actorul model Toto Dumitrescu, noua imagine a designerului Filip Cezar a prezentat în colecțiile designerului mai multe modele cu 1 și 2 butoane sau 1 și 2 rânduri de butoane. Prima opțiune are o linie foarte bine definită a taliei și umărului, iar cea de-a doua oferă o mai mare libertate de mișcare.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 05 Mar 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/03/05/costume-la-comanda-pentru-barbati.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/03/05/costume-la-comanda-pentru-barbati.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cum să porți adidași la costum</title>
        <description>&lt;p&gt;Există în rândul bărbaților o tendință în creștere pentru a purta adidași oriunde s-ar afla. Cu toate acestea, mulți se feresc să îi poarte cu costumul lor. Cu siguranță, de zeci de ani, bărbaților li s-au spus să poarte la costum pantofii de piele potriviți și, prin urmare, gândul că ar putea să poarte adidașii preferați a trebuit să dispară.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Din fericire, în ultimii ani, mulți designeri s-au prezentat în ținute care cuprindeau atât un costum, cât și o pereche de adidași. Pe hârtie, nu pare să funcționeze, dar, în realitate, poate fi ușor să îți asortezi costumul cu adidașii.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;cum-să-porți-adidași-la-costum&quot;&gt;Cum să porți adidași la costum&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;O astfel de ținută are nevoie de câteva reguli pentru a ieși așa cum îți dorești. În continuare vă vom prezenta principalele reguli care vor duce la asortarea perfectă.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;1-adidașii-tăi-trebuie-să-fie-o-extensie-a-costumului&quot;&gt;1. &lt;em&gt;Adidașii tăi trebuie să fie o extensie a costumului&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Costumul este cel aflat în centrul atenției, deci adidașii trebuie să fie o extensie, nu invers (purtați adidașii cu costumul, nu costumul cu adidașii). Același lucru se întâmplă și la pantofi: nu vă alegeți costumul în funcție de pantofi, corect?&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;2-asortați-culoarea-pantofilor-cu-cea-a-costumului&quot;&gt;2. &lt;em&gt;Asortați culoarea pantofilor cu cea a costumului&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nu purtați adidași roșii la un costum gri. Nu spunem să nu purtați deloc roșu pentru că o pereche de New Balance gri cu o pată de roșu nu intră în categoria adidașilor într-o singură culoare și se potrivesc minunat costumelor gri. Cel mai bine este să purtați adidași care au culori de bază precum alb sau negru.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;3-dacă-ești-în-dubii-poartă-adidași-albi&quot;&gt;3. &lt;em&gt;Dacă ești în dubii, poartă adidași albi&lt;/em&gt;&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Cea mai simplă culoare a adidașilor care se potrivește oricărui costum este albul. Adidașii albi oferă mereu un aspect curat, îngrijit și chiar dacă îi porți la ceva formal, tot va arăta perfect. De asemenea, este important să menționăm că șireturile trebuie să fie tot albe pentru a se păstra continuitatea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În concluzie, pentru o modalitate ușoară de a avea o ținută mai puțin formală, asortarea adidașilor cu costumul nu este o sarcină grea dacă știți regulile prezentate mai sus. Chiar dacă reprezintă o ținută de vară, această ținută poate fi adaptată la una pentru vremea mai rece prin intermediul unor adidași mai înalți.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Tue, 19 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/19/cum-sa-porti-adidasi-la-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/19/cum-sa-porti-adidasi-la-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Ghidul oamenilor nemotivați pentru a intra în formă</title>
        <description>&lt;p&gt;Auzim mereu scuze din partea prietenilor care spun că nu au timp sau că nu pot ajunge să facă sport. În acest articol vă vom prezenta mai multe modalități care sperăm că vor oferi soluția de care aveți nevoie.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;fă-exerciții-cu-propriul-corp&quot;&gt;Fă exerciții cu propriul corp&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-echipamentul-potrivit&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am echipamentul potrivit”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-nu-doresc-să-cheltuiască-banii&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Nu doresc să cheltuiască banii.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Se întămplă uneori ca sala de fitness să fie mai îndepărtată de casă și să faci prea mult timp până acolo (chiar mai mult timp decât petreci
făcând exerciții).
Chiar și cei mai devotați oameni de printre noi nu suportă să conducă până la sala de forță doar pentru a sta minute în șir până se eliberează
aparatele. În loc să înceri să combini diferite greutăți care nu se potrivesc, bazează-te pe greutatea ta corporală. Flotările, abdomenele
și genoflexiunile sunt dovedite ca fiind exerciții fizice foarte bune și eficiente. Dacă te simți bine și în forță, o bară de tracțiuni îți poate
extinde varietatea exercițiilor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/pushups.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;banca-de-la-subsol&quot;&gt;Banca de la subsol&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-e-atât-de-greu-să-ajung-la-sala-de-forță&quot;&gt;Elimină scuza: “E atât de greu să ajung la sala de forță”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-au-de-fapt-un-subsol-sau-un-garaj&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Au de fapt un subsol sau un garaj.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă exercițiile cu greutatea corporală nu te ajută, știi că orice încercare va duce doar la un somn bun pe covor, există și alte opțiuni.
Dacă dorești să faci cât mai puțin până la sala de forță, atunci este timpul să faci o investiție. Multe magazine sunt pline de aparate de
fitness la un preț accesibil care își vor găsi locul undeva în garajul sau subsolul tău.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/bench.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;găsește-un-sport-care-îți-place&quot;&gt;Găsește un sport care îți place&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-mi-se-pare-plictisitor-la-sala-de-forță&quot;&gt;Elimină scuza: “Mi se pare plictisitor la sala de forță”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-urăsc-banda-de-alergat&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Urăsc banda de alergat.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Mulți oameni care cred că sunt prea leneși pentru sala de sport sunt de fapt prea plictisiți. Chiar și cei mai plictisiți oameni au o activitate fizică
de care se pot bucura. Nimeni nu se bucură să alerge 10 kilometri dacă nu sunt în formă, dar sporturi precum boxul, înotul sau cele de echipă
sunt câteva dintre activitățile care ar putea să te motiveze să treci peste stilul de viață sedentar și care îți vor pune sângele în mișcare.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/boxing.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;află-de-ce-vrei-să-fii-în-formă&quot;&gt;Află de ce vrei să fii în formă&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-vreau-să-merg-la-sala-de-sport&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu vreau să merg la sala de sport”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-nu-au-probleme-cu-relațiile&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Nu au probleme cu relațiile.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă ești leneș, șansele sunt că nu ești cel mai preocupat de aspectul tău. E nevoie de efort să te îmbraci bine. Este nevoie de eforturi pentru a îți îmbunătăți igiena și îngrijirea. Dorința de a primi atenție de la bărbați/femei este o motivație destul de eficientă pentru ca majoritatea tinerilor să
se apuce de sport. Ce te face diferit? Ce de îndeamnă să stai pe canapea și să te uiți la încă un episod din serialul tău favorit? Nu îți putem da un răspuns, dar îți putem oferi motivația de a te apuca de mișcare. Oamenii care nu fac sport mor mai tineri și au mai multe probleme de sănătate pe măsură ce îmbătrânesc.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/meas.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;mănâncă-mai-sănătos&quot;&gt;Mănâncă mai sănătos&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-va-trebui-să-fac-foarte-mult-cardio&quot;&gt;Elimină scuza: “Va trebui să fac foarte mult cardio”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-cred-că-brânza-topită-este-un-grup-de-alimente&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Cred că brânza topită este un grup de alimente.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Dacă nu ai puterea de a ajunge la sala de forță în mod regulat, atunci ar fi o idee bună să îți dezvolți dorința de a te împotrivi gustărilor nesănătoase. Este foarte important, de asemenea, să ai un program de masă regulat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/fruits.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;este-vorba-despre-timp&quot;&gt;Este vorba despre timp&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-timp-să-merg-la-sală&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am timp să merg la sală”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-lucrează-mult&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Lucrează mult.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Persoanelor leneșe nu le place să se abată de la rutina zilnică stabilită. Așa cum spun fizicienii “Un obiect în repaus va rămâne probabil în repaus”. Cel mai bine este să mergi la sală sau să faci exerciții înainte să apuci să te odihnești. Odată ce te-ai așezat pe canapea este puțin probabil să te mai ridici de acolo până dimineață. Deci, mergi la sală cât timp nu ți-ai ieșit din ritm.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/watch.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;găsește-un-partener-sportiv&quot;&gt;Găsește un partener sportiv&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-nu-am-cu-cine-să-merg&quot;&gt;Elimină scuza: “Nu am cu cine să merg”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-au-prieteni-sportivi&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Au prieteni sportivi.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Este foarte dificil să fii leneș atunci când cineva depinde de tine. Dacă îi promiți prietenul tău că vei merge la sala de sport, va fi greu să stai pe canapea cu gândul că acum trebuia să fii cu greutățile în mână. Va fi dificil să amâni ziua de sport când cineva îți bate la ușă și spune că te așteaptă să plecați către sala de sport.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/partner.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;fă-un-mediu-mai-bun-pentru-tine&quot;&gt;Fă un mediu mai bun pentru tine&lt;/h1&gt;
&lt;h5 id=&quot;elimină-scuza-dar-canapeaua-și-televizorul-meu-sunt-chiar-acolo&quot;&gt;Elimină scuza: “Dar canapeaua și televizorul meu sunt chiar acolo”.&lt;/h5&gt;
&lt;h5 id=&quot;perfectă-pentru-cei-care-sunt-ușor-tentați-de-canapeaua-lor&quot;&gt;Perfectă pentru cei care: Sunt ușor tentați de canapeaua lor.&lt;/h5&gt;

&lt;p&gt;Există mulți oameni care nu dețin un televizor și o vor recunoaște fără probleme. Nu fiecare cameră trebuie proiectată în jurul unui televizor. Nu fiecare casă are nevoie de o canapea imensă care să ocupe o mare parte din încăpere. Dacă ești serios în legătura cu forma în care te afli, gândește-te la modul în care ți-ai proiectat viața. Dacă camera de relaxare e proiectată cu un mare bol cu chipsuri și o consolă PlayStation cu ultimele jocuri, atunci ar fi cazul să redecorezi. Este mai greu să te relaxezi dacă ai o cameră cu scaune de lemn mai puțin comode decât canapeaua mare și pufoasă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/char.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/14/miscare-pentru-cei-nemotivati.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/14/miscare-pentru-cei-nemotivati.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cum să îți asortezi costumul cu pantofii</title>
        <description>&lt;p&gt;Asortarea costumului cu pantofii reprezintă o problemă destul de comună și este bine să știm cum să facem acest lucru corect. Există trei culori principale ale pantofilor: negri, maro și vișinii, care nu funcționează cu fiecare dintre următoarele culori ale costumelor: albastru, gri deschis, gri închis, maro și negru.
Pantofii greșiți pot ruina vizual orice costum. Deci care sunt regulile?&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;1-costumele-albastre&quot;&gt;1. Costumele albastre&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele albastre se potrivesc cu oricare dintre cele 3 culori principale ale pantofilor. De ce? Prin natura ei, culoarea albastră, transmite încredere și înțelepciune.
Costumele în această culoare oferă un efect calmant, liniștit atunci când vă întâlnesc oamenii.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Orice atingere de negru, maro sau vișiniu se va amesteca bine cu o mare cantitate de albastru, fără a distrage atenția.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesta este și motivul pentru care multe companii au o pată de albastru în logo-ul lor. Și designerii de interior folosesc adesea albastrul în planificarea birourilor, el sporind productivitatea.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Având în vedere că este ușor să asortezi un costum albastru cu pantofii, el reprezintă cea mai bună opțiune atunci când mergeți la un interviu de angajare. Te va ajuta să ai o atitudine încrezătoare care va fi cu siguranță simțită de către angajator.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;2-costumele-gri-deschis&quot;&gt;2. Costumele gri deschis&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele de culoare gri deschis, la fel ca cele albastre, se potrivesc cu toate cele 3 culori ale pantofilor. Această culoare este potrivită pentru zilele normale la birou, un costumele sunt purtate ca un cod de îmbrăcăminte relaxat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Atunci când porți o cămașă albă simplă este recomandat să alegeți culoarea neagră a pantofilor. Pantofii maro și vișinii sunt potriviți atunci când cămașa are un model.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;3-costumele-gri-închis&quot;&gt;3. Costumele gri închis&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Costumele gri închis sunt la fel de versatile ca cele albastre, dar acestea adaugă mai multă maturitate ținutei celui care le poartă.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;4-costumele-maro&quot;&gt;4. Costumele maro&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Probabil te întrebi cum de te sfătuim să porți pantofi în aceeași culoare cu cea a costumului. Ai nevoie doar de o diferență vizibilă între cele 2 culori pentru că dacă sunt identice, atunci cu siguranță aspectul vizual nu va fi foarte plăcut. În general este bine ca pantofii să fie mai închiși decât costumul.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;5-costumele-negre&quot;&gt;5. Costumele negre&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Se potrivesc cu următorii pantofi:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;negri&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Nu se potrivesc pantofii:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;maro&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;vișinii&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Chiar dacă aceste costume sunt recomandate doar la înmormântări sau petreceri black-tie, ele se potrivesc doar cu pantofii negri.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Thu, 14 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/14/cum-sa-asortezi-pantofii-la-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/14/cum-sa-asortezi-pantofii-la-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Top 5 accesorii pe care trebuie să le porți la costum</title>
        <description>&lt;p&gt;Costumele bărbătești sunt elegante și reprezintă un important stil de modă pentru bărbați. De fapt, mulți bărbați încep să îl poarte din ce în ce mai des în weekend. Accesorizarea, totuși, este la fel de importantă precum purtarea costumului în sine. În acest articol vă vom prezenta cele mai populare și bune articole pe care trebuie să le aveți atunci când purtați un costum.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;cravata&quot;&gt;Cravata&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/ties.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un costum bărbătesc este pur și simplu incomplet fără cravată. Indiferent de locul unde purtați costumul, alegeți-vă cu atenție cravata pentru a accentua, dar nu distrage atenția de la ținuta generală. O cravată de mătase cu un model potrivit, cum ar fi dungi sau puncte, este potrivită pentru un costum care anunță o întâlnire de afaceri, în timp ce cravatele în culori aprinse și modele îndrăznețe vă arată personalitatea în afara întâlnirilor de afaceri. Învață mai multe despre cum poți asorta cravata cu cămașa sau sacoul în &lt;a href=&quot;https://blog.tomboxshop.com/costum/2018/02/05/reguli-costum.html&quot;&gt;acest articol&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;batista-de-buzunar&quot;&gt;Batista de buzunar&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/ps.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acesta este un accesoriu foarte bun care adaugă culoare și personalitate costumului tău. Este bine să vă asortați cravatele și batistele prin intermediul unor &lt;a href=&quot;https://www.tomboxshop.com/seturi&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;seturi&lt;/a&gt; personalizate pentru ca, puse împreună, să vă ofere un aspect curat și elegant. Alegeți o batistă de buzunar care să se potrivească cu o culoare mai aprinsă de pe cravată sau una neutră pentru a echilibra contrastul.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;butonii&quot;&gt;Butonii&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/mens-cufflinks.png&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Acest accesoriu poate fi purtat numai cu manșete franțuzești și adaugă o notă fină de stil costumului tău. Având în vedere că manșetele franțuzești sunt din ce în ce mai populare, este ușor să adăugați butonii printre accesorii atunci când purtați un costum. Alegeți o pereche sofisticată cu detalii fine atunci când aveți o întâlnire importantă și una simplă atunci când ieșiți cu prietenii în oraș.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;ceasul&quot;&gt;Ceasul&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/watch.jpeg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ceasul cu siguranță nu trebuie să lipsească și acesta trebuie să fie cel puțin la fel de elegant ca și costumul pe care îl purtați. Pentru zilele la birou este bine să porți un ceas cu funcții multiple pentru a vă putea folosi cât mai mult de el pe timpul zilei. Dacă mergi la o nuntă sau o petrecere recomandăm să porți un ceas simplu.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;acul-de-cravată&quot;&gt;Acul de cravată&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/tieclip.png&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un &lt;a href=&quot;https://www.tomboxshop.com/ace-de-cravata&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;ac de cravată&lt;/a&gt; nu este doar un detaliu la modă, ci este și funcțional. Funcționează pentru a vă menține cravata îngrijită și neșifonată pe tot parcursul zilei. Acestea nu vor deteriora cravata și o vor menține lipită de cămașă.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/09/top5-accesorii.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/09/top5-accesorii.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Cele 5 rutine ale dimineții care te vor face mai eficient</title>
        <description>&lt;p&gt;O bună rutină a dimineții pare că va seta într-adevăr productivitatea pentru tot restul zilei. Cu toții avem dimineți în care suntem foarte organizați în care ne pregătim micul dejun, ne facem părul, dar mai sunt și acele zile în care punem pe noi prima cămașă găsită prin dulap pentru a nu întârzia la birou.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;O rutină a dimineții care conduce la productivitate este o știință pe care o puteți implementa în propria viață.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Există o cale specifică sau metode pentru a avea o dimineață productivă? Da, există câteva elemente importante pe care mulți oameni le includ, ca parte a zilei, pentru a avea o dimineață productivă.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;rutinele-dimineții-care-funcționează-pentru-oricine&quot;&gt;Rutinele dimineții care funcționează pentru oricine&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Haideți să aflăm câteva detalii despre cele mai importante rutine ale dimineții.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;1-trezește-te-la-timpul-potrivit&quot;&gt;1. Trezește-te la timpul potrivit&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cu toții am auzit că oamenii care se trezesc de dimineață sunt cei mai productivi și că ar trebui să faci parte din clubul oamenilor de succes care se trezesc zi de zi la ora 5 dimineața.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Potrivit unui studiu din 2012, oamenii care se trezesc de dimineață, “morning people”, spun că se simt mult mai bine și mai sănătoși față de cei care aleg să stea treji până noaptea târziu și care, cu siguranță, nu vor putea să se trezească prea devreme. O ipoteză din cercetare prezintă totuși că ziua de lucru tipică 9-5 este pentru cei care funcționează cel mai bine pe parcursul zilei.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși este adevărat că mulți oameni care se trezesc mai devreme sunt adesea mai productivi, asta nu înseamnă că oamenii care stau treji noaptea nu pot avea o dimineață productivă care să ducă la o zi productivă. “Diminețile” lor au loc puțin mai târziu, dar pot fi productive totuși.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nu este cea mai importantă ora la care te trezești - se întâmplă în acord cu ceasul corpului tău. Nu te obliga să faci parte din clubul celor care se trezesc la ora 5 dacă nu poți adormi înainte de miezul nopții.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Să dormi suficient și să te trezești când corpul tău este gata va duce la o zi mai productivă decât atunci când te forțezi și te ridici din pat înainte ca corpul tău să se odihnească destul.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;2-elimină-sarcinile-decizionale-dimineața&quot;&gt;2. Elimină sarcinile decizionale dimineața&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Uneori, cea mai bună modalitate de avea o dimineață productivă este să-i faci un start cu o noapte înainte. Mulți experți în productivitate și oameni de succes își pregătesc serile pregătindu-se pentru a doua zi, ei eliberându-și astfel o altă sarcină greoaie dimineților.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Gândul la luarea prea multor decizii dimineața vă va încetini și vă va obosi creierul pentru tot restul zilei. Dacă puteți elimina deciziile de dimineață. veți avea mai multă energie și timp pentru a fi productivi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Așadar, noi vă sfătuim să vă scrieți lista zilnică de sarcini cu o seară înainte. Obișnuiți-vă cu conceptul dimineții care începe seara înainte de somn: Alege-ți ținuta. Pregătește-ți ceva de mâncare. Pune-ți lucrurile în rucsac.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;3-crează-ți-o-rutină-pentru-a-îți-concentra-mintea&quot;&gt;3. Crează-ți o rutină pentru a îți concentra mintea&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Cea mai importantă activitate dintr-o dimineață este rutina. Majoritatea experților în productivitate recomandă o rutină a dimineții și nu este important în ce constă această rutină, ci să existe una.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deși nu există o rutină a dimineții comună tuturor oamenilor, există câteva elemente care o fac eficientă. Dacă analizați rutinele ale experților veți observa câteva lucruri în comun.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Un exemplu de rutină:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Beți un pahar de apă&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Beți Cafea&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Meditați&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Citiți ceva inspirațional&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Faceți duș pentru a vă relaxa&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Verificați ce aveți de făcut în ziua respectivă&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Este important să găsiți o activitate precum meditația, yoga, o plimbare scurtă sau cititul, care să vă ajute să vă concentrați pe ceea ce aveți de făcut în ziua respectivă și în adoptarea unei atitudini corecte.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;4-fă-sport-și-hidratează-te&quot;&gt;4. Fă sport și hidratează-te&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sănătatea este importantă. S-ar putea să nu vă încânte ideea sportului de dimineață. Poate e destul de greu să te dai jos din pat și să te apuci să faci exerciții, dar ideea este că nu trebuie să ridicați greutăți sau să faceți jogging. Mișcări simple vă vor face sângele să circule și vă va da un impuls pentru noua zi. Mulți oameni de succes își încep dimineața făcând mișcare:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Howard Schulz, CEO Starbucks, iese cu bicicleta&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Gary Vaynerchuk face exerciții cu antrenorul său&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;Jack Dorsey, CEO Square, iese la alergat&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;În timp ce faceți mișcare, asigurați-vă că rămâneți hidratat. Apa băută dimineața vă va da energie care va ține pe tot parcursul zilei.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&quot;5-începe-cu-ce-te-ajută-cel-mai-mult&quot;&gt;5. Începe cu ce te ajută cel mai mult&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;După ce vă organizați rutina de dimineață, este timpul să luați măsuri pentru o zi productivă.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Mark Twain spune: “Dacă primul lucru pe care îl faci în fiecare dimineață este să mănânci o broască vie, poți să îți continui ziua cu satisfacția că acesta a fost probabil cel mai rău lucru care ți se poate întâmpla toată ziua.”&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;“Broasca” despre care vorbește este de fapt cea mai grea sarcină pe care o poți avea pentru acea zi - cea de care te temi cel mai mult. Construindu-ți obiceiul de a termina sarcina cea mai grea prima vă poate oferi un sentiment de împlinire foarte productiv.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dar începerea zilei cu sarcina cea mai grea poate fi, desigur, descurajantă. Uneori, îndepărtarea unor sarcini mici la început vă poate pregăti treptat pentru cea mai grea sarcină și vă va face mai producitivi. Indiferent dacă lucrați mai bine începând cu lucrurile cele mai ușoare sau cu cele mai grele, este important să vă găsiți ritmul ideal și să începeți treaba.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;dacă-vei-câștiga-dimineața-vei-câștiga-ziua-dacă-vei-câștiga-ziua-vei-câștiga-săptămâna-dacă-vei-câștiga-săptămâna-vei-câștiga-luna-și-de-aici-nu-mai-este-mult-până-când-vei-câștiga-viața&quot;&gt;Dacă vei câștiga dimineața, vei câștiga ziua. Dacă vei câștiga ziua, vei câștiga săptămâna. Dacă vei câștiga săptămâna, vei câștiga luna… Și de aici nu mai este mult până când vei câștiga viața.&lt;/h3&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/rutina-dimineata.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/rutina-dimineata.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Vezi câteva sfaturi pentru un date perfect</title>
        <description>&lt;p&gt;Există multe întrebări care vă macină în timpul și după o întâlnire, motiv pentru care am decis să facem o listă cu câteva sfaturi pentru bărbați care vă vor asigura succesul la următoarea întâlnire.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Întâlnirile pot fi un lucru foarte dificil. Ce ar trebui să port? Unde ar trebuie să ieșim? Cât de multe ar trebui să spun? Cine trebuie să plătească? Cât de curând ar trebui să revin cu un mesaj după întâlnire?&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;1prima-impresie-este-foarte-importantă&quot;&gt;1.Prima impresie este foarte importantă&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Este adevărat, nu trebuie să te prefaci că ești altcineva decât cine ești cu adevărat, dar o fată vrea să vadă că ai grijă să alegi bine cu ce te îmbraci. Nu îți face griji, asta nu înseamnă că la prima întâlnire trebuie să mergi îmbrăcat la costum, dar dacă porți ceva care ți se potrivește te va ajuta să lași o impresie bună.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;2alege-un-loc-unde-te-simți-confortabil&quot;&gt;2.Alege un loc unde te simți confortabil&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Dacă ți-a cerut să alegi tu locul în care urmează să vă întâlniți, alege să mergi undeva unde îți place și unde știi că atmosfera este pe placul tău. Asta te va ajuta să te simți mult mai confortabil. Cu toatea acestea, poți evita localul favorit unde ieși cu prietenii la cafea, deoarece întâlnirea cu aceștia te poate distrage de la întâlnirea pe care o ai.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;3fii-încrezător&quot;&gt;3.Fii încrezător&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Cu siguranță încrederea în tine va fi observată și va atrage. Dacă ești timid, încearcă să porți conversații dese cu oameni pe care nu îi cunoști (la magazinul de pe colț de exemplu), sau, în timpul întâlnirii, vorbește despre un subiect care te pasionează cu adevărat. Ea va simți încrederea pe care o ai în timp ce vorbești despre asta. Mulți oameni pot fi, de asemenea, timizi din cauza aspectului lor. Poate nu ești înalt și ai abdomenul la care visezi, dar este mult mai important pentru o femeie să vadă că te simți confortabil în pielea ta.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;4nu-vorbi-doar-tu&quot;&gt;4.Nu vorbi doar tu&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Asigură-te că nu ești singurul care vorbește. Dacă această întâlnire iese bine, cu siguranță vei mai avea și alte ocazii în care să spui tot ce ai vrea
încă de la prima întrevedere. Nu te speria de pauze și adresează-i întrebări din când în când. Este important să asculți pentru că asta îi va arăta că te interesează ceea ce spune.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;5ține-o-conversație-amuzantă&quot;&gt;5.Ține o conversație amuzantă&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;La prima întâlnire nu vrei să începi să te plângi prin lucruri precum de ce nu îți place actualul loc de muncă sau diverse probleme pe care le ai. Da, este bine să fii serios, dar la primele întâlniri ar fi bine să fii amuzant și să induci o atmosferă plăcută.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;6nu-vorbi-despre-fosta-ta-iubită&quot;&gt;6.Nu vorbi despre fosta ta iubită&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Este periculos să vorbești despre fosta ta iubită. Cel mai bine este să evitați total această conversație pentru a nu transforma întâlnirea în una în care să nu te simți comod. Dacă fata cu care ai ieșit aduce acest subiect la suprafață, nu îl evita, dar încearcă să dai răspunsuri scurte fără prea multe detalii. Adu-i aminte că trecutul nu mai poate fi schimbat și că e mult mai important să vezi ce poți face mai bine în viitor.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;7închide-ți-telefonul&quot;&gt;7.Închide-ți telefonul&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Sau cel puțin dă-l pe silențios. Nu e nimic mai enervant decât un telefon care sună în timp ce petreci timp de calitate cu prietenii, sau atunci când ești la o întâlnire. Lasă telefonul în buzunar sau în geantă pe tot parcursul întâlnirii. Ea va aprecia știind că ești într-adevăr interesat de ceea ce vorbiți.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;8tu-trebuie-să-plătești&quot;&gt;8.Tu trebuie să plătești&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Multe femei doresc să plătească partea ei din notă. Este recomandat să plătești tu nota pentru că, presupun, tu ești cel care a lansat invitația și nu invers.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;9încheie-cinstit&quot;&gt;9.Încheie cinstit&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;E posibil să nu îți fi plăcut și să nu vrei o a doua întâlnire. Dacă se întâmplă asta, nu spune “ne auzim” sau “vorbim”. Nu faci decât să o rănești și să se simtă prost. Spune-i că a fost o seară excelentă. Dacă nu vrei să vă mai vedeți, nu te juca.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sperăm că acest articol v-a ajutat și că vă va oferi mai multă încredere la următoarea voastră întâlnire.&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/date-perfect.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/date-perfect.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>30 de citate care te vor inspira în viață și în afaceri</title>
        <description>&lt;p&gt;Ce este succesul? Există multe definiții, dar există un lucru cu care toți oamenii de succes sunt de acord: Succesul vine atunci când ești perseverent în ciuda eșecului.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;În continuare vă vom prezenta 30 de citate care vă vor ajuta să atingeți succesul în ciuda eșecurilor și barierelor.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;1.Succesul nu este final; Eșecul nu este fatal: este curajul de a continua care contează.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Winston S. Churchill&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;2.Este mai bine să eșuezi în originalitate decât să reușești în imitație&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Herman Melville&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;3.Drumul spre succes și drumul spre eșec sunt aproape la fel.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Colin R. Davis&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;4.Succesul vine, de obicei, la cei care sunt prea ocupați să-l caute.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Henry David Thoreau&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;5.Oportunitățile nu se întâmplă. Le creezi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Chris Grosser&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;6.Să nu îți fie frică să renunți la bine pentru a ajunge la excelență.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– John D. Rockefeller&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;7.Observ că, cu cât muncesc mai mult, cu atât pare să am mai mult noroc.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Thomas Jefferson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;8.Există două tipuri de oameni care vă vor spune că nu puteți face o diferență în această lume: cei care se tem să încerce și cei care se tem că veți reuși.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Ray Goforth&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;9.Oamenii de succes fac ceea ce cei fără succes nu doresc să facă. Nu îți dori să fie mai ușor. Dorește-ți să fii mai bun.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;10. Încearcă să nu devii un om de succes. Mai degrabă devino un om de valoare.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Albert Einstein&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;11. Opriți urmărirea banilor și începeți să urmăriți pasiunea.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Tony Hsieh&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;12. Succesul este mersul pe jos de la eșec la eșec fără pierderea entuziasmului&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Winston Churchill&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;13. Îmi datorez succesul pentru că am ascultat cu respect cele mai bune sfaturi și apoi am plecat și am făcut exact contrariul.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– G. K. Chesterton&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;14. Vrei să-ți dau o formulă pentru succes? Este destul de simplu, într-adevăr: dublați rata de eșec. Te gândești la eșec ca dușmanul succesului. Dar nu este deloc așa. Poți fi descurajat de eșec sau poți învăța din el, așa că du-te și fă greșeli. Fă tot ce poți. Pentru că amintește-ți că acolo vei găsi succes.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Thomas J. Watson&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;15. Dacă nu ești dispus să riști obișnuitul, va trebui să rămâi la obișnuit.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;16.Cei care sunt destul de nebuni să creadă că pot schimba lumea, sunt cei care o fac.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;17. Faceți un lucru care vă sperie în fiecare zi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;18. Toate progresele au loc în afara zonei de confort.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Michael John Bobak&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;19. Oamenii care au succes au un impuls. Cu cât reușesc mai mult, cu atât vor mai mult să reușească și cu atât mai mult găsesc o cale de a reuși. În mod similar, atunci când cineva nu reușește, tendința este de a ajunge într-o spirală descendentă, care poate chiar să devină o profeție.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Tony Robbins&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;20. Nu lăsați teama de a pierde să fie mai mare decât entuziasmul de a câștiga&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Robert Kiyosaki&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;21. Dacă vă uitați atent, cele mai multe succese de peste noapte au durat foarte mult.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Steve Jobs&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;22. Singura limită a realizării noastre de mâine va fi îndoiala noastră de azi.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Franklin D. Roosevelt&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;23. Modalitatea de a începe este să renunțați la vorbit și să începeți să faceți.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Walt Disney&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;24. Războinicul de succes este omul obișnuit, cu focalizare laser.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;–  Bruce Lee&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;25. Nu există secrete pentru succes. Este rezultatul pregătirii, a muncii grele și a învățării din eșec.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Colin Powell&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;26. Succesul pare să fie legat de acțiune. Persoanele cu succes continuă să se miște. Ei fac greșeli, dar nu renunță.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Conrad Hilton&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;27. Dacă chiar vrei să faci ceva, vei găsi o cale. Dacă nu, vei găsi o scuză.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Jim Rohn&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;28. Nu vă pot da o formulă pentru succes, dar vă pot da una pentru eșec: Încercați să mulțumiți pe toată lumea.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Herbert Bayard Swope&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;29. Succesul nu este cheia fericirii. Fericirea este cheia succesului. Dacă vă place ceea ce faceți, veți avea și succes.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Albert Schweitzer&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;u&gt;30. Succesul nu este doar despre ceea ce realizați în viața voastră; este vorba despre ceea ce îi inspirați pe ceilalți să facă.&lt;/u&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;– Anonim&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Care este citatul tău preferat?&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Sat, 09 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/citate-business.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/via%C8%9B%C4%83/2019/02/09/citate-business.html</guid>
        
        
        <category>viață</category>
        
      </item>
    
      <item>
        <title>Reguli majore pentru costum</title>
        <description>&lt;p&gt;Fiecare bărbat ar trebui să aibă un costum în garderoba lui. Indiferent dacă îl purtați la ocazii speciale sau zilnic, un costum va fi întotdeauna esențial. Cu toate acestea, ca toate lucrurile, există anumite reguli pe care trebuie să le urmați întotdeauna. În acest articol vă vom prezenta câteva reguli esențiale pe care trebuie să le îndeplinească un costum.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;tipuri-de-costume&quot;&gt;&lt;u&gt;Tipuri de costume&lt;/u&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&quot;fit-ul-costumelor&quot;&gt;Fit-ul costumelor&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Primul lucru pe care trebuie să îl iei în considerare este să vezi ce costum ți se potrivește cel mai bine. Cu opțiunile de &lt;i&gt;skinny&lt;/i&gt; sau &lt;i&gt;slim&lt;/i&gt;, cele mai populare acum, trebuie să știi care îți este cel mai potrivit. Înțelegerea diferenței dintre cele două te va ajuta să faci alegerea potrivită.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;slim-fit&quot;&gt;Slim Fit&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Cel mai popular și potrivit pentru majoritatea bărbaților este costumul slim fit. Cu o croială slim de la umeri până la brâu, sacoul unui astfel de costum va oferi un mare confort. Acest tip este ideal pentru bărbații cu corpul atletic.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;skinny-fit&quot;&gt;Skinny Fit&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Un costum mai strâmt față de cel slim este cel skinny. Strâmt în jurul umerilor și adus mai mult în jurul taliei, acest tip de costum este conceput pentru bărbații înalți și slabi. Costumele skinny sunt potrivite pentru evenimentele oficiale.&lt;/p&gt;

&lt;h1 id=&quot;detaliile-contează&quot;&gt;&lt;u&gt;Detaliile contează&lt;/u&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Un pas important este atenția la detalii. Nu vrei să te simți inconfortabil și nici nu vrei să te îneci în țesături. De la brațe și picioare până la piept, fii sigur că îți cunoști mărimile. Indiferent dacă ai umerii largi sau nu, este important să încerci mai întâi sacoul. Dacă ești între mărimi și nu găsești niciodată costumul potrivit este bine să apelezi la un croitor.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;manșetele&quot;&gt;Manșetele&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Unii bărbați au mâinile mai lungi decât alții, deci este greu să determini pe deplin ce se poate face cu manșetele tale dacă ai brațe lungi. Ideal este ca manșeta să fie mai lungă cu aproximativ un centimentru față de mânecile sacoului. Dacă trebuie să scurtați brațele sau să cumpărați o cămașă mai mare pentru a compensa mânecile, atunci este recomandat să consulați un croitor pentru o opinie profesională.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/cuffs.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&quot;lungimea-pantalonilor&quot;&gt;Lungimea pantalonilor&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Pantalonii trebuie să ajungă până la gleznă. Când vă așezați, pantalonii tăi se vor ridica puțin, așa că pentru a nu se vedea pielea ai nevoie de o pereche de șosete lungi.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;../../../../assets/images/trousers.jpg&quot; alt=&quot;alt text&quot; /&gt;&lt;/p&gt;
</description>
        <pubDate>Wed, 06 Feb 2019 00:00:00 +0200</pubDate>
        <link>http://localhost:4000/costum/2019/02/06/reguli-majore-costum.html</link>
        <guid isPermaLink="true">http://localhost:4000/costum/2019/02/06/reguli-majore-costum.html</guid>
        
        
        <category>costum</category>
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
